今日父親節 最後都係選擇走出黎

老豆老母，對唔住
知你哋今日買晒餸準備團團圓圓食餐飯，
但我知一定返唔切屋企（上次都行到九點幾）
我都爭扎咗好耐，唉好內疚
但我都會照出，希望今日早出啲可以早啲趕到返屋企啦
等我呀！

樓主做得好，國難當前，豈能談兒女私情
樓主不孝子，生仔無屎忽